有人拖左個垃圾桶入地鐵

一入到黎個個都怕左佢行開哂
狗鐵職員點會比佢入閘嫁

屌柒佢啦

您都幾勇敢，行咁近

條友仲要吐痰係地下 然後踩下佢
好核突

學生妹孭件樂器又拉又鎖，咁撚個垃圾桶又唔捉，港鐵正仆街

咪臭系

垃圾桶都可以咁樣拖走嫁咩

咁我拎返屋企用都得啦

放上港鐵專頁睇佢點答

第一時間放上連登
樓主係現場一路睥住一路上連登譴責佢

佢點樣拎出閘

勁丫，我又試下

入面會唔會裝左啲咩嘢㗎？

痴線

痴撚線

入面裝住個人就入得

好似輪椅或者bb車咁

點解會比佢入閘

屍

網上兇狠

附近仲咁多人都幾好野

咁地鐵本身冇垃圾桶 所以阿叔咪自備囉

趕住去康城站堆填區

點解可以冇人通知職員
係咪on撚9

肥屍

都唔錯，大個d蝗拖喼

職員: 污鳩糟 不了

咩料

點帶到入去？

垃圾

車廂

台灣案重現

似痴線佬

點做到

哇靠

港鐵班員工幾時出黎回應下？

做乜鳩

靠咩嘢?

好癲

靠佢老母

個垃圾桶應該裝唔落

冇人打上地鐵 ？

死廢老影響市容

睇topic以為係政府橙色果啲垃圾桶

加一
起碼體積上細個d

未入嚟以為係劉江華垃圾桶, 點知係呢隻

講鐵: 清潔工友黎 無事 無野睇 大家繼續做野

但點估到條友咁癲，拖個咁撚大嘅垃圾桶

佢點拎過閘

諗住橙色果隻，點撚知直情係垃圾房/郊野公園果隻咁誇張

大陸人帶棺材上地鐡都入到閘，香港人帶支牧童笛又打又拉又鎖

以為劉江華

發生咩事

養成班垃圾黃衫 咁都睇唔到

前排拎住個34吋mon返屋企 都俾狗鐵問長問短呀

P圖？

你P 一張黎我睇下

救殭清道夫

仲以為流架添
臭死未？

廢老果然好無恥

問點入閘嗰啲係咪未用過輪椅都過到嗰啲入閘機

cls

裝左肥屍，右肥屍用另一個桶裝

香港都有咁嘅一日

諗住入嚟睇橙色果個 點知仲誇張

我都係
望住張圖呆咗呆

屌你老母死撚返大陸縮返入你老母個臭閪再立即死全家

咁大個都唔緊要, 個問題係唔撚衛生..

邊條線見到？

咪係

行為藝術？

成個社會都係咁荒謬架啦
依啲濕碎嘢啫

魔術師來 我見住佢由手掌咁細個垃圾桶變到咁大個

留名等睇炒車

讓座未呀？ 你班hi hi

入到閘咩？ 真心想知

改圖黎

( Show Blocked User - AKB渡辺麻友 )

你去到拎住個鍵盤又做到啲咩?
就算出聲 之後條友癲就好笑

睇下張圖d友

電話大過天

恰後生就叻

不嬲都係單向唔會回覆

行為藝術大師

廢老!不意外

有錢有樓
Wfc

廢老

痴撚線，狗鐵職員死撚晒去邊呀！

新車應該係觀塘線

究竟大提琴上唔上得地鐵

唔係想帶返屋企掛？

係咪成架車好撚臭?

其實真係好難，自動閘過唔到，除非係職員開閘放佢入去

！？

真心想知點入閘

有人放上mtr專頁未？

新款喼

一定托入去啦

拎個大提琴就出動幾個人欄個學生妹
垃圾桶就無人理

說穿了其實想捉個學生妹入房
明既

仲唔同狗鐵職員投訴？！放上黎做鍵盤戰士

屌佢老味點入閘

屌 我都係
心諗果隻點搬入閘
點知呢隻仲大

真係越來越支那化

下次放個大提琴落垃圾桶運送

究竟用咩方法可以帶咁撚大個垃圾桶上地鐵，仲未計點落到去月台。

樓主邊條線又唔講
等我陣間唔好撚答呀嘛

我老母係香港

唔通我用英文 我係英國人？放鬆d啦你，少少事都咁大反應。

笑到我標眼水同時覺得香港好撚悲哀

香港人喺香港用官方語言 有咩問題?

死返去大陸啦 on9仔

有冇人post去mtr facebook

垃圾車壞咗趕住送去將軍澳堆填區

靠你老母閪啦靠靠靠

下次直接推流動廁所入去

闊閘機夠位過

然後冇人阻止佢?
大提琴就9秒9衝出去

香港人真係好冷靜

分分鐘月台職員都係當佢工作人員

香港地一個廢老 一個弱智傷殘
係惡撚過黑社會

呀叔玩緊行為藝術你地識咩呀！

表達對港鐵嘅不滿
用心良苦

入閘機會夠位過？
唔通有職員放佢入黎

廢老出大絕

旁邊D人仲好似無野咁個下好野

咁大個垃圾桶唔吐 吐落地下咁調皮

台語同埋匪語要分清楚

屌你老母 dum垃圾落地下又屌 帶垃圾桶dum又屌

有大陸殺係地鐵食煙我都唔覺得奇怪
反而仲好合理

垃鳩圾邏輯 無人話你講蝗語係大陸人
但係你唔屬於香港

狗鐵不嬲垃撚圾

“靠”明明係台語唔好屈人係蝗語丫

點落去㗎

睇見都覺得臭

起碼都行開
再搵員工啦
似你做毒撚咩

為D拎吉他比人捉果D 後生仔可憐

海格？

明明呢架係輪椅

入面裝住幾十個菠蘿，木桶屠鐵

大隻

D黃衫狗平時喝鳩d正常乘客就叻，呢d又唔撚見佢地喝鳩住佢唔俾上車

佢係咪大粒墨個老豆

...

點做到 係咪証明樂器仲衰過垃圾埇

成程車冇人屌

這就係港豬

禁停架車啦仆街仔

成車都係垃圾人種

好撚心禁停車個制啦

成個垃圾筒都帶得上車

係咪戇鳩嫁